部腦成日壞 有冇人幫下手？

我部電腦有時開多幾個tab 睇下YouTube twitch咁就會成個mon定左格 mouse用唔到 啲聲變左連續bi bi聲 要hard reboot
有冇人知係咩硬件問題？

同問，部腦近排用用下定左格，隔好耐都郁唔到，要自己格硬關再重開，有時仲未必開得返，究竟係咩事？
利申，電腦白痴

Pish